當年唐玄奘到天竿取西經，解唔行遠小小行麥加取可蘭經或者去埋羅馬攞聖經？

嘿

因為印度好塞車 由東塞到西可能一世都番唔到唐國境

唔同年代

你戇鳩啦

樓主講到好似係地圖指兩指就去到咁

屌你老母唔問當時人 走來連登問

因為未出中文版

西經都唔係中文版

拎完西經 個個都紮哂職
仲得閒同你取經喇喎

行遠少少??????

大佬......
行路呀屌

你行路+騎馬去羅馬試下再上嚟講：
行遠少少得唔得

去埋wakanda好無

你出trip 都唔想出太遠啦

on9仔，有孫悟空 驚乜

因為唐玄奘係佛教徒